[蘋果A1][民主大報] 蘋果日報直指形容一位被改判非禮罪嘅人為強姦犯 ! !

連法治係乜都未識

乜撚嘢民主大報呀

睇過

應該係講果個過來人，不過咁樣引導輿論 痴撚線

毒果

民主大報為你爭取一個未審先判與社會

帶領香港民主運動多年原來就係為咗爭取依樣嘢

不如話姦殺案